其實做基佬約炮係咪好簡單？

男仔性需要通常比女仔大
好多男仔一日都要幾次

唔似女仔 十個可能先搵到一兩個淫底

所以男仔搵sp嘅比例 應該大過女仔先啱
仲要而家上網識人咁方便
應該互send幾張J圖就好易埋牙？

有冇基巴入嚟傾下

好似普遍識既男仔既性慾都比女仔低

Ching你住喺第二個平行時空？

我識啲男仔FD
佢哋一日都要打1-3次

清咁細個就做咗絕育手術

我係女仔 我都覺自己好淫

使唔使幫手

係

邊有咁撚多gay佬

你去九龍公園行一轉咪知...有次入到去嚇到我縮9

真係自己晚黑行一次，好精彩
一係睇東方報導

好樣嘅就乜都得